覺唔覺麥龜比人吹大左

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

黑b吹大左麥龜

守又守唔到 又miss big chance

用梅斯達菲交換ok?

同deligt一樣

根本係雙輸
明明李城成隊波上緊位
好揀唔揀走去做曼9呢隊柒野
得李城掩住半邊咀笑80m袋袋平安
原來呢家件土耳其佬仲勁仲要後生d